最新連登FG人工已跟通漲調整至70K

最新fg入職最低薪金為70K HKD

起碼100k啦

拎讀u 啲錢allin Tesla 首期都有啦 仲返咩工

差唔多啦，個撚個都少年股神咁撚樣

年回報200%以上先叫合格

前提係要一直攞住唔賣但實際上忍到手嘅人有幾多